台妹為了女兒繼承上億遺產自認通姦 DNA唔駛驗

《聯合報》報導，桃園一名邱姓婦人與陳姓地主偷情，7年前生下女兒。邱因顧慮陳仍有婚姻，陳也不願婚外情曝光，兩人決定女兒從母姓。
2年前陳男病故，留下價值上億元的多筆房地產及存款。邱婦為了爭取女兒的繼承權，不惜「自曝通姦」，雖成功爭到女兒繼承遺產的權利，卻也讓自己被判2個月徒刑、可易科罰金。
法院審理時，邱婦認為女兒的權益不能被犧牲；陳男元配則不承認丈夫在外有私生女。對此邱婦要求比對DNA，但陳家拒驗。
法官依《民事訴訟法》規定，以拒驗血緣處於不利，加上邱婦提出的照片、支票等證據，認定陳外遇生女，判親子關係存在。

幾張相就當係

台灣咁撚多on9法例

同郭台銘同照多幾張

講個笑話：台灣法律

其實係咪近似民國初年既法律

點解陳家拒驗dna,驗左唔係親子關係咪唔使分俾佢
而家唔驗都係要俾佢地

所

私底下實比左報告佢睇啦